$700 起機 睇吓可以行到幾遠

支持下

$700 睇吓可以行到幾遠，針曬就下個月先玩

LM

一齊屠馬會

scotland輸波就全部收皮

你個名

博一博單車變摩托

買蘇格蘭 聽朝去馬會入錢啦

別人笑我太瘋癲我看他人看不穿

針左就等10月底先再玩

買羅馬尼亞-1啦主屎到hihi

輸鳩晒啦

行左一晚都冇

再見

改名馬會死屍啦

笑到仆街

$700 墜機

唔小心笑咗

下個月再黎過

未飛起已經墜機

貼真飛又真係幾邪